\begin{frame}{Exercícios}
\begin{enumerate}
\item Escreva um programa que calcule a soma dos elementos
          de duas listas (elemento-a-elemento). A soma formará uma nova lista.
\item Escreva um programa que calcula o produto (elemento-a-elemento)
          de duas listas. O resultado deve ser armazenado em uma terceira lista.
\item Escreva um programa que imprime os elementos de uma lista na ordem
          reversa. Isto é, do ultimo elemento para o primeiro.
\item Escreva um programa que calcula o {\bf desvio padrão} dos elementos
          de uma lista. (O desvio padrão é a raiz da variância)
\end{enumerate}
\end{frame}